# Projet_fnal_NSI

GitLab du Projet fin d'année pour la NSi

Membre:
- Albert 103
- Etienne 103
- Pierre 106

# Le Projet

différentes possibilitées:

    - Le voyage de Ulysse (jeu dont tu est le héros avec une carte à découvrir)
    - 12 Travaux d'hercule (12 mini-jeux avec fin dépandant du score final)
    - Mini Jeux Olympique (plusieurs mini-jeux avec classement en ligne)
    - Calculatrice (développer une calculatrice avec interface)
    - Autre possibilité future ...
